受夠曖昧 睇唔透你想點

徘徊在似苦又甜之間 望不穿這曖昧的眼
愛或情借來填一晚 終須都歸還 無謂多貪
猶疑在似即若離之間 望不穿這曖昧的眼
似是濃卻仍然很淡 天早灰藍 想告別 偏未晚

社交定位點你高過佢，咁就係你玩佢唔係佢玩你

唔好嘗試去改變人 改變自己

只要你中意一個人 已經比咗權力佢玩你 做d乜都影響到你情緒

咁係因為你真命天女
溝多幾條女，專注自己

d女覺得你有選擇，先會産生吸引

點令自己唔再在意中意嘅人開始覺得自己唔會再拍到拖

我有朋友直接分享自己識女既故事，d女其實仲着緊引起佢地佔有慾

男人係要有當自己係獎品既心態

溝多幾條女，睇多d書，做下gym，揾下錢

只想追真係中意嘅女仔

睇到你個emoji都唔開胃，專注自己，愛情囡囡擺第二

連自己都唔鍾意自己，點令對方鍾意你
無人會鍾意一舊垃圾
自己好好諗清楚

幾時都話感情用事既人最廢
你保持到以自己行先既態度
咁就所有人（女）都只係你一隻棋

咁所以你咪輸囉

呢句真

女人對社交地位比佢既男係完全無感覺
自己爭氣少少

女人對社交地位比佢地低既男係完全無感覺 自己爭氣少少

我最近都有呢個情況
但因為我知佢咩料
所以留好多條後路比自己慢慢揀
所以我係有選擇嘅
咁就唔會好似你而家咁傻豬豬投入晒

呢啲就好似捉棋咁
佢唔同你一齊即係未夠鍾意
就要摸清楚佢心理，慢慢同佢玩
但你最終目的唔係同到佢一齊
係過下癮only

我係絲都認同
真係咁樣先最吸引

只係我太愛佢

Good

自己搞返好自己架框
反正你仲有乜可輸，因為你而家咁其實都知無可能

知道

溝唔到埋單身囉
冇野輸

巴打你好熟面口，又係你